終於睇到完全體既Feel Special！

嘩 終於等到呢一日啦 mina唱果陣勁大歡呼聲有dd感動如果有清晰版就好啦......希望以後多d見到mina啦❤️

有兩條link架！

唉，牙透愈來愈透
本身牙透代唱南南part

其實首歌係咁多首最meaningful
唔係垃圾想比仔溝歌
支持

我咸𠹌左成晚

唉 momo又走音

一聽到momo唱完即刻唔想聽落去
屌
major變minor咁

好感動

唉 但以前mina有多d parts添

你飛左去睇？

肯開聲唱已經好好

你真心定諷刺

每句都走
頭一粒音就入錯
老老實實 做歌手
做到佢咁紅真係唔係好配
同音癡差唔多
佢出道4年㗎啦

快撚D退隊啦出黎R人工

我好人黎唔做衰野

其實佢rap反而會正常d
雖然我係once 但我都唔認同佢地應該有咁高人氣

特登等izone cb先MINA出返黎大殺四方

都冇影響la

見有新片出忍唔住數吓有幾多個人... 數到9個齊人嗰吓真係好感動

今日ig po左相我都有即刻數

屌 俾momo搞衰晒
其他人真唱都唱得唔錯

呢首好聽過之前d

射了

Agger 8個真唱都唔差

其實計穩定娜璉同定延係無得輸，彩彩都不錯
反觀志效聲係好厚好靚但一路跳既時候硬係唔穩
Momo就專心跳舞啦

Mina終於翻黎 好能感動 今次要哭成晚

歌詞100分 但首歌同舞就唔知jm9好唔match…

佢同彩瑛換位比較好

悶悶地咪返下工等啲once j下囉

RV真係好過佢哋
雖則其實once啲歌好聽啲

同意
開頭個招拜神禮佛

"In my opinion" ?

唔講洗腦膠歌 rv剩係 psycho 同bad boy都屌打twice幾條街

實力黎講 rv實好過佢地

呢兩首囉
加多首red flavor
同zimzalabim

竟然唔係mic嘴又唔差喎

覺得子瑜進步咗好多 把聲又特別

momo唱歌真係好唔掂
把聲本身已經好易聽厭
仲要走音
mina人靚聲甜好撚正

佢地開con多數開咪

牙南真係好高貴...

真心momo算唱得係咁架啦
起碼都叫聽得入耳
好過以前好多

我都覺
Momo之前rap過 其實幾ok
佢把聲完全唔適合唱歌
不過SIXTEEN嗰陣聽佢唱歌又唔覺咁差
唔知點解一出左道就變左漏電聲

得罪講句Mina吊打izone果3件㗎妹

女團黎講得gf 叫有得影響下twice 其他團應該唔關事，係福岡復出完全係為左日本個市場，南南係咪真係好返都好有疑問？一復出就演唱會唔怕佢復發？

momo live真係好難聽得入耳

個個都唔知點解係選秀節目果陣就唱得唔差架 produce都係咁

而家既gf仲邊影響到twice吖....除非再出神曲姐

唔知點解JYP比佢唱嘅part次次都唔夾佢 佢個聲底要搵首同佢夾嘅歌 sixteen嘅歌幾啱佢 出道歌佢rap嗰幾句都幾好 JYP冇考慮周全分配

Gf入咗big hit 唔同講法啦 外國飯會慢慢升